有ac嘅警犬請進

開飯喇食屎狗！

狗糧呢？

接實啦狗狗